強烈要求要通過普通話基準試先有資格拎生果金。

相信老人家咁愛國，唔會反對。

德政
應該好多廢佬都會唔合格

應該仲要加埋考唱國歌同基本法測試
要確定愛國愛黨先有資格拎